{
  "11": "1. 方案数据保存在本地，可以直接打开插件使用，无需受数据表限制",
  "22": "2. 可以通过点击【保存当前视图字段方案】按钮，将当前视图的字段信息一键保存为一个新方案",
  "33": "3. 以下字段类型无法保存：查找引用、流程、按钮、地理位置、双向关联和单向关联。在进行一键保存时，插件会自动将这些字段类型转换为文本类型",
  "44": "4. 可以通过导出和导入方案，方便快捷地分享方案信息",
  "title": "标题",
  "Deleted successfully": "删除成功",
  "Please select the option to delete": "请选择删除的方案!",
  "Batch Delete Success": "批量删除成功",
  "Please fill in the name of the data sheet": "请填写数据表名字",
  "New data table added successfully": "新增数据表成功",
  "ta": "数据表名字已存在,请重新输入!",
  "Successful query": "查询成功",
  "Additional Programs": "新增方案",
  "Program Name": "方案名字：",
  "Please enter the name of the program": "请输入方案名字",
  "search": "查询",
  "rs": "重置",
  "Program name": "方案名字",
  "operation": "操作",
  "Add Data Sheet": "新增数据表",
  "Editorial program": "编辑方案",
  "Delete program": "删除方案",
  "batch deletion": "批量删除",
  "Current Programs": "当前方案：",
  "data table name": "数据表名:",
  "Please enter a data table name": "请输入数据表名",
  "confirm": "确定",
  "cancel": "取消",
  "zong-shu-filtertabledatalistlength-ge": "总数: {0} 个",
  "yi-xuan-selectlistlength-ge": "已选: {0} 个",
  "Please fill in the name of the program": "请填写方案名字",
  "Program name already exis": "方案名字已存在,请重新输入!",
  "Close": "关闭",
  "Configuring field information": "配置字段信息",
  "Please enter a field name": "请输入字段名",
  "Adding Fields": "添加字段",
  "Default number of rows": "默认行数：",
  "tta": "{0}成功",
  "Added successfully": "新增成功",
  "Edit Success": "编辑成功",
  "Text": "文本",
  "Number": "数字",
  "single": "单选",
  "multiple": "多选",
  "date": "日期",
  "checkbox": "复选框",
  "User": "人员",
  "Phone": "电话号码",
  "Url": "超链接",
  "attachment": "附件",
  "formula": "公式",
  "location": "地理位置",
  "group chat": "群组",
  "Creation time": "创建时间",
  "Modify Time": "最后更新时间",
  "Create User": "创建人",
  "Modify User": "修改人",
  "auto-numbering": "自动编号",
  "barcodes": "条码",
  "speed": "进度",
  "money": "货币",
  "score": "评分",
  "Email": "Email",
  "No Data": "暂无数据",
  "Confirm deletion of the selected": "确认删除所选的 {0} 个方案吗?",
  "Save Current View Field Scheme": "保存当前视图字段方案",
  "Please add a list of fields": "请添加字段列表",
  "download method": "下载方案",
  "upload Programs": "导入方案",
  "import po": "导入方案",
  "More operational information": "更多操作信息",
  "loading": "加载中...",
  "File uploaded successfully": "文件上传成功",
  "Only supports uploading JSON files": "仅支持上传 JSON 文件",
  "drag": "拖拽",
  "or": "或",
  "Click to upload a file": "点击上传文件",
  "idx": "索引列: 用来标识每条记录。不能被删除、移动或隐藏",
  "tipt": "Tip：默认行数最大值为 20000"
}
